觀塘綫又壞車

屌你老母又壞車,加價就識

咩事都唔敢講 叫你留意廣播

今朝諗緊搭綠色定藍色

藍田就已經上唔到車

屌佢老母人流管制
我用都會票個閘lock左被迫用八達通

牛頭角死,兩個方向都慢

自膠未訓醒

老母係度

屌你老母！

又加價